警犬而家醒咗

尋晚追po
見住連登出現大量曲線撐警回覆玩分化

例子一：利申憎黑警，扮中立，正視聽

例子二：講前線啲黑警放軟晒手腳，畀新仔出去追示威者，已經放晒水，係示威者蠢，on9唔抵幫

例子三：話警察做嘢程序係咁，呢啲係常識

停子四：話〇〇係鬼，成日留言大字寫佢全名

總之一講到關於警察嘅嘢，佢哋就會講得好似有啲道理咁
合理懷疑係高層已經出咗指引畀啲狗，甚至畀埋社運人士名單，教佢哋點樣上連登帶風向
所以我哋要更加小心

但都發現佢哋一講到時事政治話題時好容易露出馬腳
相信啲狗就算有個學位，平時都無留意時事，常識同三毛廢老差唔多

因此懇請大家
喺和應一啲疑似中立言論之前，先起底睇下佢咩料先
如果佢出大量中立po同樣係可疑

唔係話要捉鬼，但獨立思考好緊要，大家都小心

推

保持自己判斷！

呢個一定要推

屌示威者去到淡化灰衫黑警單野係一脈相承

無可否認 尋晩有人惡意攻擊示威者去淡化個臥底

Push

有一隻狗負皮

我地一齊叫啲狗出黎辯論下

連仔一日唔出會員註冊時間都好難防

唔好跟風 請思考後判斷

跪求 6月份黑警 整合片 (最好有埋字幕)

只有靠睇發文紀錄

出都無用。
有好多新會員都係今次反送中事件先開acc （包括我自己），唔代表新會員就一定係鬼。

整個方便直接嘅會員rating 系統仲好。

rating咪只會比人瘋狂煲大個數

唔用正負數機制。
用report 既方式舉報，去到某個程度就會有一d 顯示令其他user 一眼就睇到佢係不受歡迎人物。
可以用日落既方式處理後續（例如三日就自動resume)
brainstorm 下咋。

獨立思考好重要

幫手推

比個例子
琴晚有條友打左幾句就係樓講果種內容

但佢有一句「自由唔係大晒」
自己諗下咩人先會講得出呢種說話
宜家連登有大量滲透
打一句「義士冇腦」「我唔撚係現場都有權講 鬼叫你d行動垃圾」好易架姐

提一提六二六事實廢事又分化

關於「六二六」後續

我們認為抗爭者應遵循不被捕原則行動。不過，昨晚警方態度惡劣，又在無預警情況下使用胡椒噴霧攻擊市民，收到有關消息的楊逸朗（Joe Yeung）心切保護同伴，他本意殿後，並呼籲在場人士率先撤退：「幾多人來就幾多人走！」

可惜並非每位義士都像議員一樣，能夠借法律所賦予的權力以一擋百，何況昨晚連鄺議員也遭警員無視其合法要求、並且遭警員用粗口辱罵；後來在場義士決意留守，蒙受警察抄寫個人資料、甚至秋後算帳的後果。不過無論如何，我們應尊重這些義士的決定，畢竟他們每一位都心繫香港，才會親身出現在現場。

不恥笑，不辱罵，尊重義士決定，採取合理方法保護義士。

我們必須謹記，這場運動我們不僅追求撤回反送中條例，更追求「釋放所有義士及政治犯」、「成立獨立調查委員會、追究警方濫權濫捕」以及修訂「公安條例」。民眾抗爭、集會的權益，我們理應一同爭取，反對政治檢控；且維持聯繫團結一志，力抗內鬨排除抹黑。

本陣線的成立由始至終為的是第一條原則：「我們永遠站在抗爭者的一方。」

_

澄清：本機制並非大台，目標在於引領多方合作，是次活動由群眾自發，政治人物負責協助召集，至現場梁已無用咪對群眾說話。現場沒有大台。

抗爭聯合陣線

呢個要推

睇起底 紀錄

推呀屌

之前話show block人原因 我覺得都ok

大佬 玩抗爭無問題 幫下手叫人集中抗爭訴求 咪一味只識見人就ddlm 越爭越唔知為咩咁。
例如: 要求一哥親身落場同示威者對話及質詢 ／ 停止老屈被捕市民為暴動者 等等既野

推， 黑警明唔得就會暗

要小心

建議大家唔好理唔好覆果d分化洗白扮中立屌前線既post因爲一覆就好易引埋其他人，到時真假難分，由得佢地單機，由得佢地圍爐

Pish

推
我既分法好簡單
撐狗=狗/五毛/戇鳩 block得
對住班狗懶理性中立=狗/五毛/戇鳩/鍵盤戰士 block得
我相信正常人對住班瘋狗係中立唔到
今日block左至少5個acc

好撚在普遍都係毅進程度
唔係成個活動都比佢地陰陰下化解晒

警察不嬲都醒
不過係比盧sir同其他高層當佢哋係棄卒
尋日睇直播見你哋半夜三更都仲要出嚟最前頂都覺得心痛啊

你哋盧sir喺屋企訓緊教咋
點解要推班細嘅出去死
又話著起制服就係自己人
原來係呃人嘅

推 大家理性啲
唔好見正負皮一面倒就全信

pish

有D頭幾個回覆互推引討論 都要小心起底

幫黑警嘅都係仆街

撐警扮中立已經on9 好易分

PUSH !

pushhhhhh

推啊

有啲可能係自己友扮藍絲黎(esp第四點)大家見到希望唔好report到自己人

黑警死全家

屌cm完發現係講連登自膠以為講fb

up

各位手足小心!

Push!!!!!

不論動機原因，只問三個問題，
佢係咪想衝入警察總部？佢係唔係由人群衝出嚟？佢係唔係警察？

黑警目的：
1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

文宣組兄弟， 今次定性係警察試圖混入群眾製造暴動失敗。

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

【警報】連登已有大量黑警進場 想大事化無

女警facebook教唆示威者衝擊!!

啱

大是大非前不容許中立

總之扯開話題或者講講下講第二樣嘢都係有可疑

支持

學會獨立思考, 自己判斷就百毒不侵

應該要比人係 會員/post / reply tag

push

冷對待

好似我咁，無開過post點計
其實應該睇得番啲人回過啲咩最好

有8隻警犬負皮
係咪講中咗

沒有一隻狗是無辜的

呢位師兄幫我哋做咗個好例子

推，等多啲人知道！

幫推 上連登獨立思考真係好緊要

加上be water be water, 要自己分析啲資訊再做出決定

真係要善用起底功能

話唔定上面有教啲狗狗畀人質疑係警犬時要扮瀟灑，撚過幾隻都係咁
正常邊有人畀人質疑係狗會唔嬲架

Okok 收到

點解克警唔係諗下自己可以點做好啲，而係諗點樣可以麗横折曲
keep住愈做愈柒，柒到令人不敢直視都重覺得自己冇錯？
成日又要做雞又要拎貞節牌坊！成班爛仔要拎光環，拎唔撚到就發爛渣！on9!

反正連仔個個夠醒，啲post係人係鬼係狗應該可以自行判斷

有咁嘅功能其實都會畀啲癲狗jer撚住你，如果玩針對點搞都死
最簡單只可以以理服人，唔好乜撚都陰謀論話人係鬼
不過註冊日期呢啲咁簡單嘅嘢就要嘅

沒有一隻警狗是無辜的
見到中立留言都照block
廢撚事諗咁多

有冇睇過高登個垃圾酒膠系統？
我以前個高登acc畀白卡佬日日洗足兩年

連登太多嘢係一窩瘋，唔好講話政治嘢，有時有啲睇法同佢哋唔一致你真係等report啦，唔好以為連登仔真係好撚醒
呢啲功能越少係越好，盡量唔好影響個討論
其實正負評都已經係好民粹，不過用到慣晒冇法

好似今日個所謂起底真係棧畀對家笑柒

政治嘢偏向都係非黑即白，唔同持份者又不斷喺連登煽啲人
其實只要見到係對人唔對事、人身攻擊、講啲冇證據嘅嘢，唔係以理服人已經可以無視
由其有啲個個post都係反同一個人，貼同一堆嘢，你都好明顯get到係乜嘢人先會咁上腦上一個forum咁做

黑警冇一個係無辜
想洗底冇咁易呀屌

如果佢哋會睇新聞就唔會去做差佬啦

不過尋晚班狗做嘢係精準左 大家要小心

啲阿sir又開工，勁多狗狗周圍留言
仲要畀人發現係狗都仲當無嘢繼續帶風向

當中叫人正視聽
同埋爭相同意某社運人士係廢/係鬼
嘅留言特別多

要小心呢啲人
唔好同佢講道理，變相畀機會佢帶風向

點洗版永遠都係人民公敵

on9 我從來冇俾依啲人影響過 因為我唔會忘記佢地點打我地啲義士 佢地點搵藉口etc

跟本就冇中立 大雄俾胖虎打到仆街 一係就撐大雄 你當睇唔到/兩邊都鬧 都係撐胖虎

總之佢哋已經誠信破晒產，依家所有警犬嘅不利消息我都會信咗先，直至出現證據證明到唔係真

所有撐警犬comment我都會即刻負皮
就算全世界人忘記黑警暴行，我都唔會忘記

推有用資訊

一定推

只要佢地入左連登， 佢地就返唔到出去，隔離作用一但消失， 就等住警察玩政變

揸緊個信念----黑警無一個係無辜!!!
鬼都奈你唔何

推
學辨狗之法

D狗一講時事就同D茶餐廳廢老一樣
淨係識屌D示威者

佢哋好鍾意講「人命緊要」「真相最重要」
但會完全無視啲狗打人，知法犯法，阻礙醫護救援等真相

大家成年人 睇留言用吓腦

知唔知點解我地d分化咁有效?

因為我地講d野似真非真，似假非假

呢兩日好多人上嚟幫克警講嘢

推
大家要保持警覺

掉返轉睇 今次要搵個高級出黎送頭

係咪內部已經分化得好嚴重?

最後一條稻草指日可待

當務之急係幫手推動明日全球各地的報紙頭版
佢啲無聊嘢懶得理

推！

獨立思考 唔等於 非黑即白
更加 唔代表可以盲屌盲撐

可惜醒極都係豬頭柄

你老母俾狗屌 臭狗咬人仲要吠

新acc加埋你1日前開個po都知你咩料啦，當人冇腦？翻去你狗竇到啦condom仔

大家可以完全封鎖多隻狗

Push!

其實好撚明顯，多咗好多依d post 仲好多人讚
真係要保持住自己獨立思考，紅字大大粒開名屌自己友果d真係on99